結婚搬走嘅話屋企隻寵物點？

假設屋企隻嘢由細跟你地一家人大，到你結婚搬走會
留低佢陪老豆老母 定
帶埋走去新屋企
求各位巴絲分享下

我都有呢個煩惱，丫媽都好錫佢唔捨得佢

老豆老母鍾唔鍾意佢先 錫到lone咪留佢陪老豆老母

接埋老豆老母去新屋

一定帶走，最多比老豆老母得閒過黎睇

留低係舊屋企啦
尤其你屋企人咁錫佢
你搬走 寵物又搬走
對於屋企人算叫做雙重打擊啦
寵物留舊屋 都算係比個理由你成日返去呀

層樓轉佢名

如果隻寵物太老就唔帶，怕佢唔適應新環境會影響情緒易有病。

黎緊會有小朋友
要未來老爺奶奶幫手湊所以要同佢地住
佢地有鼻敏感無可能帶到狗狗過去
同男朋友嘈過幾次 佢話你放假咪返屋企睇狗
屌我而家係唔想同佢分開住呀
話咩為左屋企 你係要接受架喇
我隻狗都係我屋企人黎架
我直頭有時覺得係咪唔應該結婚
我覺得我比人控制左我唔會開心
有無人可以話我知點做

留返佢同老豆老母一齊啦

一來你另一半又唔知鐘唔鐘意養
二來有隻動物比兩老寄托下都好
仲有你要計下你可以用黎照顧隻動物嘅時間會唔會比兩老少？

除非你完全唔放心佢地照顧/佢地唔鐘意咁你就要帶佢走啦

其實我成日都諗呢個問題但老母話分分鐘隻嘢死我都未結婚
貓仔呀貓仔點解你唔識分身術

諗呢樣諗個樣 最後尾都係覺得自己係主人要決定佢既生死

邊個照顧開咪跟邊個
如果大家都差唔多既
你自己搬走憑乜野想帶埋人地走

我都煩緊呢個問題
就快結婚將會搬走 女朋友唔鐘意寵物

隻寵物9成時間我照顧
平時屋企人唔多理

我好錫隻寵物 雖然唔係我帶佢番黎
如果搬走 我會好唔捨得